# README #

Karaman Sefer uygulamasi. 

Otobus Soforlerinin hat uzerinde kaldigindan emin olan bir uygulama. Belirli araliklarla server'a GPS konumunu gondererek hat uzerinde olup olmadigi kontrol ediliyor. 
